舉行活動 提示人“煽動人投白票”係犯法 又會唔會犯法？

我會提人定要守法

再立法
選舉期間 講 “白票” “廢票” 兩詞語 都係犯法

去撚到選舉期間都仲要提香港人投咩先識投嗰啲不如做返中国人啦到時望撚住有咩人簡我諗連落街都唔想

而家班官審案唔理你做咩，只要有意圖再加佢地覺得就拉得。

19/12攪黃店感謝日, 唔得閒去投票, 無人犯法

吉票

良心票

提示大家投良心票呀

再三立法
選舉期間 講 “白票” “廢票” “吉票” “良心票” 等等詞語 都係犯法

咁我話比人知我投乜得唔得？

煽動人去藤條教仔都未犯法啦

煽動

識投一定投白票
幾撚時派国安拉曬全世界

推斷舉辦此等活動嘅目的，實際係要煽動破壞選舉

大家記住投_票

再再再再四立法
選舉期間 講 “白票” “廢票” “吉票” “良心票” “_票” “spacebar票” “ 票” 等等詞語 都係犯法

應該選舉日出個post 得四隻字 - 大家心照
都會拉

講香港人加油 都犯法

唔駛呢D架
見你玩串個party 見面就是但擺個膠喉上你身 跟住就拉話藏有伸縮警棍
easy

再再再再再再立法 當日出國 camping staycation 行山 返工 ot 叫雞 無投票既可能性 都係犯法

「支持林鄭，勿投白票」

係時侯出掌心雷，手掌上面係一個號碼都冇

全民守法日